八號波午餐 餓撚請入。。。

狗都唔食

好耐冇食杯面

懶得落街，屋企有乜食乜

買錯咗蝦味唔辣嘅

吉妹

Hi

想食出前一丁杯麵 不過屋企冇

咁屋企有咩食呀

炒左個靚蛋 煎左牛餐肉

我頭先上youtube睇片照住整溏心蛋，唔知是咪煲唔夠耐，個蛋黃太過流心，有啲驚肚痛

冇事既 大把人啪生雞蛋都係咁

如果肚痛聽日就名正言順射波

痛2日呀笨
5日長假

餃子好想食

但有時覺得人生好苦悶寧願寄情工作，是咪犯賤

呢隻一口餃子幾好食呀弘b

尼隻餃子係咩牌子呀

今次正餃子

辛辣麵既杯麵唔好食

係咩餡呀

無留意牌子名 個包裝綠綠地色有泡菜文的

係唔錯架

係囉同包裝差好遠

普通豬肉餡咋

麵質正唔正呀

唔正架，唔彈牙
合味道香辣海鮮仲好食

日日都係做果d 唔悶咩

返工可以同人傾偈打發下時間，忙嘅時候又可以分散注意力唔去諗野

吓

犯賤

仲要辛辣麵原來唔辣

決定以後上多啲連登打發時間

返緊工

辛辣麵要包裝要包裝先好食
我岩岩都煮左個面

屌你老母

Minmin返咩

咁多料嘅

我果個出前一丁麻油味黎

超重餸癮

d菜整淡晒個湯

嗨bb

慘

Hi bb好耐無見
返工返成點？

吉妹 乜你仲未死咩

冇翻工 係鄉下呀屌
俾人偷撚左passport